有無人成日明明好專注做緊某樣野嘅時候 突然諗起自己一啲好柒嘅經歷

跟住唔知點解會不自覺咁大叫咗出黎 嚇親隔離啲人

我都會 即刻講嘢/唱歌
回憶都嚇親自己

會諗起d唔好既經歷跟住集中唔返

係我會扮醒起啲野 然後借啲意同人地講其他野

我會不停同自己講 唔好咁柒啦 唔好咁柒啦 唔好咁柒啦⋯⋯

無野做都會

臨訓前訓係張床度諗起會即刻彈起身無聲吶喊

頂我都會咁

我明 諗番起果種尷鳩尬既感覺好辛苦

溫溫下書突然記起自己做過既柒野

我以為只有我會咁痴線

成日都係咁，唔知點解好唔交關都會諗起

我都會

不要再說了

成日發生嘅事
不過只要呃自己「冇人記得你」就會立即舒緩

估唔到有咁多人都會咁

每次好專心想訓教 諗起自己講過好柒既嘢都會
今日買完外賣 行行下都突然啊~~~~左出聲

上次係圖書館叫咗出黎